如果連登係女性為主，會變成點樣？

如果連帝都係女人，
咁成個連登仲會點樣？

[女權爭取] 困擾!! 胸部太細 經常被男仔笑

變咗講八婆野掛

[自爆]一人一個係廁所講過既殺男人方法

全部男人都係鴨

成人台全部都係男人J圖

男人係鴨係臭鳩

臭鳩

女人成日諗方法殺哂啲男人

鴨圖

baby kingdxx

出埃及記

變成 ver2.0

又要捽碟 又要捽碟
每天都要捽碟 又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟
又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟 又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟
又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 每天都要捽碟
又要捽碟
又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟

屌你老母變 坐爆你老豆

［求救］今日坐地鐵有個死毒撚望住我，點算好

[求助！！！！！] JM通常送咩b day gift卑bf

絲打你都幾好心機

所有男人都係鴨

#metoo

會變咗第二個beauty exchange

啲男人好撚古惑架
成日係廁所傾屌邊條女好
一比人發現就話條女係雞,狗都唔屌

一樣鬧廢老
窮人生女正仆街

好奇成人台會點

成個連登即刻變咗深宮，成班女人玩攻心計

有雞嘅句子轉哂做鴨
係街影到靚仔post上嚟，member：咪又係鴨
潮文：毒撚食用法
笑欣宜嘅post變咗笑馬明？

lm

點解笑馬明，係都笑坤哥

App台變晒做Candy Crush, Tsum Tsum

手機台，app台，硬件台應該好靜or全部係提問冇人答
感情台嗰嗰都mk標題，eg[矛盾只因深愛着]發咗男朋友脾氣

欣宜係真肥，坤哥係偽毒
其實我諗唔到娛樂圈有咩毒撚先填馬明

app台啲post會問用咩電話整圖app

babycondom

問下m痛點處理
招人團購
討論邊度買化妝品/衫/日用品
輕小說

過babycondom睇下咪知囉

俾人執過好多次屍，你問我答

男user會俾一大班絲打恰同凌辱

戒捽碟post, group

傻鳩會唔會好啲？

唔係戇鳩咩？

rubbishptbf

女人都係仇視女人
[死臭雞]著咁少慌死唔係搏屌咩!

［認真討論］覺不覺得宋仲基屌打香港男性？

[求救]今日砌左條新仔，跟曬說明書做。開得著，識震，但問題黎啦
我一擺入個閪到就電親我

女人主流肯定變道德撚集中地
除左連登高登仲邊有forum有咁多憤世毒撚
所以只會變一個唔起眼ge 八婆forum
唔會有你講果d野

一眾沉默嘅絲打已經準備好為咗呢一個 post 改變連登

唔會咁直接
講嘢扮撚晒有禮貌咁

[集中討論]可以點樣利用男女平等呢個term黎R著數

邊兩個男藝人加埋一百歲。。。

睇下咪知囉

全部都係gay porn seed

胡楓再配個中學雞

真識食

點解香港啲男人咁無上進心

成人台好多淫絲，但其實又係厹扮嘅

[突發]行行下街見到疑似T.O.P.!

Babycomdom

汽車台 點解香港啲泊車位咁細

考車綜合討論區之多次失敗考官咁嚴做咩我識踩break唔會尖叫

岩岩收左隻兵 你問我答

噚日同男朋友曳曳好怕醜

會有人問「如果連登係男性為主，會變成點樣？」

點樣可以食洋腸
班港男真係好撚廢
最後一定係點樣收多D兵

今日塔地鐵有個麻甩佬對住我淫笑 有咩要注意?

咪babycondom囉

會有更加多厹

屌，e+咪一鳩樣 好撚gay post....

sor，係‘好撚多‘，周圍都係巴打貼自己賓周

會有人利申係紅巴

個個post都話出街比人視姦被人抽水

有女性就唔會有討論空間，完。

冇圖學人開post

你老豆俾人坐得好爽

topic:支持立法禁止男性手機有影相功能，防止偷拍。

反而會正常好多
喜好,言語上都會

個個爭住認做樓主老豆

波台應該收皮

體育台變瑜珈台、 健身操台
新設美容台

Condom還好，she就仲衰

波台會變咗自貼胸部台

咪beauty exchange同babycondom lo

會多咗星座台

屌咪beauty exchange

同依加一樣 連登毒撚不嬲小氣過女人

乜而家唔係咩?

坤哥男女都笑鳩佢架啦

baby condom啊

終於收到波台皮

男人=垃圾

#me too #女權 #解放身體

變左行山台

汽車台都應該收皮

咁睇又好似明點解啲女對連登咁反感